[公投] 繽紛樂原味定白朱好食d

細個我都只會食原味 以為白朱d碎碎係果仁粒 唔敢食
但食左一次白朱就返唔到轉頭
白朱同榛子醬夾勁多！！！面頭d朱古力碎更加係令口感層次再昇華
加上近來7仔成日拎原味同黑朱味出黎減價賣促銷 貪平食左幾次 覺得原味同細個食個陣味唔同左 完全唔好食
各位食家點睇 想知有冇人同我一樣睇法

白朱繽紛樂
原味繽紛樂
黑朱味狗也不hi

黑

原

白色甜啲
黑色冇咁甜

係啊！個人中意食甜d
返工無精神食下甜野甜醒自己

繽紛樂太甜不了

原味>黑>白

本人都偏向食白色

河馬 >> 原 >> 白

未食過河馬喎
河馬係咪即係無左朱古力面嘅繽紛樂？
感覺好似好甜咁

肯定白

白>ALL

希望未試過白朱繽繽嘅人都買黎試下
7仔好少有架 好多時超市先有

原味先係正路
一食D童年回憶翻曬黎

白色for fucking sure!!

白朱一開始都幾好食既
但係食咗三十幾條就會覺得原味正好多

係Amazon度訂咗三箱原味，一箱白朱
黑朱狗都唔屌

河馬正到爆
可以既話好想搬一箱擺係屋企每日一盒

河馬都有分兩隻味㗎

可以去價真棧度睇下
價錢平過繽紛樂

最憎食白朱

有冇一樣覺得繽紛樂變甜咗 最近半年嘅事
自從開始2x蚊三件一段時間後 就轉用cheap料？
定係有唔同產地？

個死甜好難食冇哂榛子醬味

白朱古力未必有可可豆成份